\documentclass[a4paper,twoside,12pt]{report}
\pagestyle{headings}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[spanish]{babel}
\usepackage[T1]{fontenc}

\author{Grupo Abierto de Software Libre \\
        Centro de Estudiantes de Ciencias Exactas, Ingeniería y Agrimensura}
\title{Guía para sumergirte en GNU/Linux}
\date{noviembre de 2012 -- mayo de 2013}


\begin{document}

    \maketitle
    \tableofcontents

    \include{capitulos/intro}
    \include{capitulos/conceptos_mov}
    \include{capitulos/desarrollo_mov}
    \include{capitulos/conceptos_tecnicos}
    \include{capitulos/primeros_pasos}
    \include{capitulos/poder_linea_comando}
    \include{capitulos/procesos}
    \include{capitulos/permisos}
    \include{capitulos/paquetes}
    \include{capitulos/discos}
    \include{capitulos/guiones}
    \include{capitulos/fuentes}
    \include{capitulos/interfaces}
    \include{capitulos/video-audio}
    \include{capitulos/espacio-tiempo}
    \include{capitulos/mas}
    \include{capitulos/ayuda}

    \appendix

    \include{capitulos/comandos}
    \include{capitulos/licencia}

\end{document}
